其實C朗係咪都有駝背

呢個位望落勁怪 背肌太勁 但勁核突

十年前都想問

操肌係咁 激戰張家輝都係咁

核突
我都想要佢副body
著衫超好睇

我覺得因為頸比較長

3:45個個位

有D大隻既都唔會寒到咁